iPad os beta 3 LIHKG 用唔到mouse 個 scroll function

Beta 1 and 2 都無問題